[極短篇]小提琴比賽

半年前，我參加咗一個小提琴表演賽，而今日就係比賽嘅日子。

我為咗呢個比賽，喺呢半年間不停咁練習我參賽首5分鐘嘅曲，不過喺4分鐘左右有個位都係好易拉錯。由於我怕今日都會拉錯，琴晚就通宵練，希望今日可以順利啦。

表演賽喺下午1點半開始，而我喺2點15分先登場，而家係下午1點20分，即係我可以瞓大約一個鐘教...

------------------------------------------------------------------------------

唔~瞓返一教真係開心，個場地暗暗地，搞到我好想再瞓多次...不過都係睇一睇錶先。

2點...16分

!?

咦，台上面有人啱啱開始演出，咁唔通個賽程延遲咗？定係跳過咗我呢？...不過點都好，等我合埋眼好好欣賞埋呢首歌，應該就到我補上啦~

♪

咦？原來有人同我演同一首歌？咁一陣4分鐘個位一定唔可以出錯咁先顯到高下！

哈哈哈，果然呢個位其他人都會錯。好！咁我一陣間一定要小心！

終於完啦...

咁我都要準備上台啦-

...?

........?

.................?

喺呢一刻，我終於知道點解佢會錯呢個位，而我亦都唔洗上台表演啦。

-完-

第一次寫文

有錯有Bug位咩都好

請大力屌

好似咁先會進步

不予置評